其實班本土派/崇英能都幾陰公。

成日ff自己喺鬼佬英國人，拎住本無鬼用嘅bno加香港身份證。British Nationals (Overseas) are British nationals but not British citizens, and hence do not have the right of abode in the UK. Holders of BN(O) passports can only visit UK for no more than six months

拎香港身份證已經擁有中國公民身份，無論認同與否都好，呢個喺事實。

指 具 有 中 國 國 籍 的 人 士 。 凡 具 有 中 國 血 統 的 香 港 居 民 ， 本 人 出 生 在 中 國 領 土 （ 含 香 港 ） 者 ， 以 及 其 他 符 合 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 規 定 的 具 有 中 國 國 籍 的 條 件 者 ， 都 是 中 國 公 民 。

樓主rip
等班英國人黎ko你

佢地除咗負評同屈毛，仲識啲乜？

有無本土鬼佬入嚟講下？

你地臭閪支那賤蛆識食發瘟豬同打過期疫苗添

人工島呢個概念根本無問題，問題在於150

林鄭其實係無辜的。

人生弟一次搭飞機

大家有眼見，連登啲本土鬼佬就喺咁嘅質素。

你地臭閪支那豬瘟最高質素

BNO其實有咩用